【運動次要效用】 清算藥房金舖

圖片轉自FB
是日海港城，無蝗蟲無蝗語，周圍嘅都係講人話嘅人。

運動嚟到呢個位可能有人會開始灰心，問自己咁做有咩用。唔可以咁。

而家就唔講主要目標，講次要效用。暴政固然係香港人第一敵人，但擾民嘅仲有每日拖著篋橫衝直撞，蝗未到聲先到嘅蝗蟲，以及視佢哋為皇帝嘅親蝗商鋪。

唔知幾時開始，湧現咗一堆靠支那蟲搵食嘅親蝗舖，每當香港人做正確嘅事，呢對親蝗舖就會以「搞亂香港經濟」為口號抹黑香港人，事實上所謂嘅「搞亂香港經濟」只係影響緊呢啲單一依賴蝗蟲衛生嘅親蝗舖，寄生於蝗蟲嘅寄生蟲。

呢啲親蝗舖必須清算。 即使你對運動開始灰心，都唔可以抹殺運動帶嚟嘅實則效用 —— 餓撚死呢班親蝗狗。

餓撚死呢班親蝗狗

獻世派講嘅「還香港清淨」
達到了，無蝗蟲自然清淨

光復香港! 時代革命!

包賺嫁?

清算金舖藥房
變相全港驅蝗